楊丞琳講廣東話宣傳紅衣小女孩2

好打耳呀

好可愛 迷佢唔迷西面了

好得意

可愛教主

好可愛

結衣>>>丞琳>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>銀河系

好pure好true
一定仲係處

李榮浩都係

廣東話幾好

好似老豆係香港人

好正

1x歲拍初戀嗱喳麵時都識講

應該本身識

籍貫廣東

台妹講廣東話特別嗲

細細個已經係我女神

agger

有冇聽過佢同陳柏宇果首理智與感情？
準過香港人

今年開新巡迴演唱會, 快D黎香港啦

睇到仰望已經冇乜聽d新歌

青春住了誰，呢首歌係今次巡演主題

青春鬥

雨愛個期d 歌真係中學回憶黎

爛尾。。。套劇

樓主識野

Hi侵

丞琳同許瑋甯都好靚 之前專登去佢簽唱會 就係為咗親耳聽佢講廣東話！

佢父母好似係香港人，所以佢係唔識台語識廣東話，之前聽訪問講，父母想佢地學埋廣東話，佢細佬唔鐘意

Agger

由細到大最鐘意既楊丞琳

唔係有結衣我晨早畀佢媾咗了

好想用條撚督佢粒痣

克制下

R

灣荃紅頂留名

等香港站

佢係台灣嘅外省人，即係台灣嘅 ‘新香港人’，父母嗰便呢喺大陸廣州過去台灣嘅，而唔係台灣佔七成幾嘅本地人家庭出身。

j 呀

買左台北站第一場

惡魔在身邊迷到依家 10月五號佢黎謝票